[來吧唱歌吧]每頁最後嗰個要唱歌(12)

中伏者請24小時內找數 唔找正契弟

試算表:

試算表內已整合中伏名單+找數link+中伏排行榜+各舊post傳送門+個別巴絲找數合輯

各位如果想要任何一位巴/絲嘅找數整合都可以隨時出聲

Hi

Fuck

终於推爆

爭住先
今晚得閒先找

Post 11

新post劉明

好熱

諗住出去影相

野在露出

邊個會第一個中呢

你先啦

喂呀

未諗到 可能影日落

射了

推

再推呀

幫推

我咁後生唔會係我嘅

三...三點啦

仲有8粒鐘收工

6粒鐘

畀啲時間我整合

去邊影

🤷🏻‍♀️

諗緊鯉魚門

定係山頂加夜景....利申雞機新手

熱呀

即場中伏

我得部垃圾DC 仔

我都係用緊垃圾機
之前影落

找數

Post 9 第5頁

我得部電話咋屌你哋

玩命

睇落幾靚

又靜曬

喺度

推兩下先

攰到就快死

1

攰

點解

星期六冇人

哇咁快12 個post

真係冇人

無喎

無

唔係咁開心下話

無人喎

你地唔推我推

hi

Mola mola

冇人

Yes

唉

今日個個都出街happy

反緊工

就放工

不要再說了

仲有4粒半鐘先放

唉
4粒鐘都冇100留言

仲要來來去去都係嗰幾件

大家振作啲

去黃金買嘢所以未得閒整排行榜 今晚

哦

自殺

好少人

有咩好野

買game有咩好

Ps4 定 switch呀

有咩PS4game推介

No Man Sky

真心 destiny 2

你噏得出咩機我都有

玩咩

FPS

玩fifa玩到悶

你鍾意superhero 嘅話 咪等lego marvel super hero 2啦

我呢排鍾意玩simulator 類型嘅遊戲 同埋Splatoon 2

Switch隻mhxx體驗版玩落麻麻地
仲諗緊正式買唔買好

冇玩開MH所以不了

你講嗰隻Splatoon 2好唔好玩

超級正

射擊game嚟

三分鐘 用自己武器盡油個場

邊隊油得多啲就贏

記得找數

去youtube睇下係點玩先

放工啦

廢手機影住先
成日勁曬我都好少拎相機出黎

推光少少會好d

冇人嘅

大師領教了

150未

140都未

Turbo啟動

入得自殺隊了

無油了

加油

Activating Afterburner

沬沬來推post聽歌歌啦

沬沬

90%

80%

70%

60%

50%

40%
找埋數先

幾時先推到200

2046

屌175
計錯數添

影唔到靚相

咁樣
自拍咪唔怪你囉

每日都有

有冇人唱過煎熬？

我

有冇link ，我冇追post

樓主一樓到有 我唔敢再post出黎 小弟講錯野先搞到唱呢首

我去完黃金啦 而家整番個排行榜先

多謝你

咁我又找數煎熬先，我諗大家唔介意我鳩嗌既！

200啦喎就

YEAH

almost

要我連中三元？
一定無可能

就200

……………

煎熬

我無上一排 即刻多左好多新人
認唔到

找數呀 post7 23

屈Dee 41首
狼仔 36首
當潮流愛新鮮 22首
兼職陰陽師 18首
八兩金秀賢 14首
金仔663 14首
大波小爾 13首
講下笑都唔得 13首
淡定瑜寶 13首
椎名林檎. 13首
Rider. 12首
Jokerz_Babasha 12首
真•電話禁極刀 12首
萬試萬寧 9首
賭勿思仁 8首
食兩嚿屎7首
唔係咁開心呀嘛 7首
毒稚去偷歡 7首
留紺 6首
蘇梓我 6首
盲協 6首
爆隊_Fellaini 6首
ABC君 5首
矮杉晉助 5首
拉克絲 5首
這相貌從未討好 5首
射精王子 5首
無名小卒 5首
百香果綠茶加珍珠 5首
Hejhej 4首
海灘男孩扮囧樣 4首
你又玩鳩我喇 4首
郭藹明 4首
偽文西 3首
Martial11 3首
流觴 3首
淫賤筆能移3首
嘟嚕嚕 3首
哲別 3首
明年今日 2首
鱷苓膏 2首
維他純蒸餾水 2首
無強項亦未會唱歌 2首
燕麥片 2首
主人丫主人 2首
100%痴線婆 2首
2009 2首
我唔是假膠 2首
一遺驚醒夢中能 2首
黑色的眼淚 2首
維他純蒸餾水 2首
日行一丁 2首
睪丸成熟時 2首
冇J的腳仔 2首
笑緊你呀 2首
截數於post 11 30頁

我係新人
你好

加速

喂喂

係

無貨啦

冇咁易

易乜鳩

其實唔難

其實唔還

我都覺

再加速

有幾速呀

dee哥又拋我5首，我同佢都仲有好多首未找🤷🏾‍♂️

小爾去左整wallpaper唔唱歌

不過我最掛住都係腳仔

其實會唔會係D人話離開幾曰
所以先咁静

Sor
靜

一路行一路寫冇留意

成10分鐘都冇人

無人
姐係數都唔洗找

食飯吖嘛

酒店原來有WIFI

快D幫手推呀

推攞

Push

推囉

246

Pull

249

Come on james

屌你老母

收皮啦！隊長你都敢屌？

推呀

唔好比佢停呀

人呢

快點

原來個po仲未完

推下啦

263

Turbo

go

唔好咁啦

祖屋

三連啦屌

屋企人十幾年冇返過去,我連返都返過

Where

新興

是咪講廣東話

新興話

推下

即唔咸唔淡即廣東話

你識唔識講或聽

有無新興話嘅歌呢

快推

開始慢推

慢慢推

仲咩減速

快快推

我部walkman整返好

怕死

恭喜曬 你有啲當年屈Dee嘅影子

但都係中

講到好似玩左幾年咁

冇可能係我嘅

OG整list法

人地慢慢講就明d law

度日如年

佢地都係聽廣東歌,今日見到有人聽宇宙gem

1個post 1個月

耳朵準備受死

找住一首先

Post(11) #1000

放圖

我地嗰邊聽講畀人拆埋 我啊嫲留低咗間畀我老豆 間唔時返去玩下

已經重新起過

找多首 有撚Janice 退

Post(12) #150

留個名

Post(12) #175

推推推

325

唞下先

終於有新人

快D中伏唱首歌

無條件

好呀

好撚正 多謝你

唔中 但都想唱歌得唔得？

唱啦

隨便

力追

凌晨一推

幫下你啦

見你咁想追

Post(12) #225

Post(12) #250

Post(12) #275
找住咁多先

推推

推推推推

屌你
利申買咗，想死

Test

幫手推

?

中？

唔記得自己找到邊

中

名正言順唱得

10-29

睇excel

最近有更新喎

唔找數都推下POST啦屌你

有兩個人唱

我R親人合唱都冇人陪我唱

推兩下

推三下

我 胖虎音

11 - #625

樓下係gay佬

屌

唔係唔推POST下話

原來你係gay佬

好彩

唔係呀

唔洗唔認
1定0呀

#350
極速找數

同我格劍ok ？

check pm

終於有返啲動力整合

多返D人

收到你張丁圖 射左

Post(12) #300 真係唱怕死

唔爭在
找埋Post(12) #375 從未痴心

完

阿叔都攰啦 黐完黑頭就瞓

唔好呀 停手呀
你會後悔

唔好唔推POST呀
你會後悔

兩個都我黎嫁
個app有得分開兩個人錄 我朋友就是我

痴黑頭後悔終身

訓曬未

等你找數

未快睡了

未反到屋企

好多新人，正

仆街又多首

再仲一次，正

gay佬

正

去邊度威

點解會後悔

夜深了 快睡吧

開始多人

你用咩黐？
你用完唔收返毛孔只會愈黎愈大 黑頭愈多

訓啦柒頭

普通黑頭貼囉

推下先

417

收工
去食消夜
而家反到屋企

聽日洗唔洗返

聽日要反工

420

Me 2

要

推多下

唔好呀！

我。屌。

聽日仲要反16粒鐘

找數啦

早點休息

返到香港咪找囉

你都早點找數

沖埋涼訓

Where are you
台灣？

435呀

我聽日都要返

436

唱歌比老細聽

439

返咩工返16個鍾?

機場地勤

原來係機場巴打
空姐係咪好閪

計埋搭車

死死死

未計

好小見到空姐

最顛試過返21粒鐘

屌
又中

放工又要找數

除左放假咪無晒啲私人時間咁滯

454

全場靜哂

你都推下

聽日再黎
各位早D休息

發夢見

459

一時時姐
其實一更係8粒鐘

Btw有時放假都要反

放假都要返仲叫放假

我都瞓

我好掛住小爾

找數 post9 34

原來都幾難

其實都睇自己意願
當搵下錢

找數post9 39

找住咁多先

眼訓

整合完

小爾你返黎啦

繼續同我地傾計推po啦呢度越黎越少人啦

bb留喺度唔好走

而家記得啦

屌 我又為你而死多鑊

你好似都爭2首

唔好啦bb我(地)仲要J你把聲架

上連登
準備瞓啦 你又做咩咁夜都唔瞓

咁早攪咩

再瞓啦

咁我瞓先啦早抖
我會代真電話隊長條契弟一世愛你照顧你架啦
宣示完主權 各位記得繼續推

早晨呀

骨摩拎

找返首

11-21

連登早晨~

咁都有12個post

自隊一首

其實已經慢左

又冇人
全部未起身

早晨

早呀

#500 找數求狠評

早啊

好眼瞓

星期日瞓晏啲嘛

返工呀要

尊敬所有週末要返工嘅朋友

推上

推左

有埋excel

推右

518

人太少

星期日上晝嘛

起身啦

做咩自殺

想唱歌, 等個人醒下

咁快又新一頁

閉起雙眼你最掛念誰

眼睛張開身邊竟是誰

感激車站裏

大家好， 𠵱家由我Janice為大家高歌一曲越幫越忙嚟叫醒大家

Post(12) #525

Between, 唔知點解2:25後會有啲好刺耳嘅高音

推呀推呀推

好迷惘呀究竟係你係巴定絲
btw返工唱歌 ?

話明Janice梗係有撚啦
轉頭返

攰
推比你地唱

推到自己唱

唱一首啦

其實我都係太無聊啫

終於到你唱

開個聲先

我間中喝醉酒

很喜歡自由

隊一打豉油

HI巴打

早

曾話個要戒煙亦真正做到

常犯錯

跟著呢

愛說謊

大家有無掛住me

有

周日開始多人

冇錯

到機場啦

nice屎

推幾下

咁比首我爭住先

就快北上

我掛住腳仔多啲
小爾幫人整緊wallpaper
去搵佢囉

早啊大家
#550 找個數先

屈Dee就四圍走 搞埋個女神聯賽

主角愛我

好聽👍🏻👍🏻👍🏻
但我都係專一於腳仔

得閒入去推下

有咩玩

跟老豆去佛山自駕遊

咁唔好同我爭

去幾日啊

幾時到你唱

推一下

Diu

唱歌

要唱啦

Gogogo

誰也知夜夜與他那内情

甘心去

做你佈景

真相

仲玩緊

哪需說明

而我卻哼不出半聲

而我也哼不出半聲

唔好比佢停

第一段唔係可惜我瞎了眼睛咩

係
唔知邊個打小句

難到是為了找數未成才嘆氣~

熱情就算熄滅了

分手這一晚也重要

甜言蜜語

魔音達如雪 慎入 11-30

好過引

謊話嬉笑

吻我至淒冷的深宵

多給我一點

呢句先啱

切勿缺少

#625 找數

話題盡了 也不緊要

話題盡了 也不緊要
吻我至淒冷的深宵

怒推

繁華鬧市 燈光普照
然而共你已再沒破曉

紅眼晴

我好掛住你

幽幽的看著這孤城

三日兩夜 啱啱學完琴

2

3

如同苦笑擠出的高興

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

全城為我 花光狠勁

浮華盛世 作分手布境

佈景

11-41

傳說中 痴心的眼淚會傾城

三生有幸我似是初生

遊戲若有輸也就有贏 除了力氣當然也講命

謝謝你永不放低這個人

霓虹熄了世界漸冷清

想聽？

hi我又返黎啦

嗨

明明當初貪玩 怎麼想博命

狼仔有冇信心追到屈dee

有信心

我打句歌詞你就唱

屈dee嘅極限已經到
輪到狼仔發揮

返大陸 不了

屈dee唔肯返嚟啫

佢返嚟破50首都有

返工 不了

2連

唔係返咗去我都想出去

覆同一句野
我無事 你有事

頂你

有趣有趣

唉
找不清的數

工作前一推

如果我喺hk一定去

same

不許你注定一人

㑹唔會三連法呢

我理解，但無奈

狼仔到你發揮
快D中

你班hihi一到伏位靜曬

邊個話㗎

邊係伏啊

終於！

人呢

應該今晚可以開新post

三個鐘頭就可以啦

唔係唔得吖？

來

大大力

一定得

推下去

返緊工

我今晚再整排行榜

pish

Hihihihi

追po
佢琴晚上過水我地推左一版

佢去咗修頓球場

又3點先起身

為今日嘅示威者致敬

小爾唔好有事
其他去嘅人都唔好有事

人呢

咁靜點爆post

天氣好好

唱咩歌好

推得太慢

太慢啦

下咁就一版啦

快少少

快少少啦

車... 都無人嘅

人

嘅

邊個話

機場忙唔忙

好撚忙

死未 740咁安全都無人

幾時放工

今晚1點

做貨運果d?

根本都上唔到 要用vpn

唔係

做行理

冇曬人
點推爆post

絕不走數

Bingo

希望係頭先大家都去咗遊行

D人呢

晤好沉呀

The next station is 775

我返嚟啦 終於搵到vpn

咁推快D啦

你地係咪唔玩啦

大神

k

772

775未

one more

找數，今次放下片先

=================================================
soundcloud link

Post 10 第7頁

再找

仆街開咗3d

重post

Post 10 第7頁

陰陽巴打找多次啦

係嘅

k推

巴打做乜？

大家在做什麼

另外有無人試過開tg gp 我覺得可以準備開定😂

遊行完

岩岩放工

794

就你開

真係開

799 shot

799

伏

伏人終伏己呀 施主

留名

我不入地獄

自然有人入地獄

想問各位巴絲，我下次找數出唔出片好

你中意

最好自拍埋

特然又冇人
點爆post

....

好靜

我開啦

個gp for what？

海鮮痕

約炮啊

唔加密

咁你入啦屌！

no one john

好緊張未有人入

你入咗嚟咩

我入咗

誰人叫我出生入死 也來幽會

沿途寸寸慢慢成灰 心肺就只受你支配 一呼一吸既快樂又愚昧

無止境 從熱吻中火拼 沉迷你至知大局已定

你入gp啦

你都係

原本應該一早戒了 還是不捨得我的尼古丁 多麼致命絕症

850先到，伏乜鳩

入咩go

咩gp

呢個

842

843

844

845

846

847

848

849

自啪

唔該

為升level?

心急談情 自然忙中有錯

好肚餓

未食飯？

係
末收工

12-1

我已經唔記得仲有幾多首未找

就黎同屈dee一樣上神枱

椎名入tg group 未？

其實找數限幾耐？

24hrs

屈dee！啪啪啪！屈dee！啪啪啪！

@屈dee

Diu....

又自殺

見到成版屈dee唔記得睇post number..

大家係咪太掛住屈dee

push

推呀

入gp

this

返去找數
如果未醉死的話

入

不了
唔想俾人屌屎忽

咁夜呀

我又玩！

一齊推，就快又一版

就1001

到時叫返團長開post？

中左記左找數

一日內

冇事既

其實有無話要唱咩歌

找唔找呀

找多一首又點話

柒碌

你咪係law

你想入自殺自隊

小

招換爆隊

一早係啦
係你唔知姐

冇啊乜都得

最好係泰文同越南話

910

新post已開

912哥哥

913妹妹

914弟弟

915隊長

916 大秋野

個個掛住玩tg冇人推po

喂喂喂

邊有咁易中中中

今晚醉住找

但你真係中中中

潮巴返到屋企未
住邊呢你

未

葵興

咁都唔係好遠姐

一個鐘到

青衣巴

葵青之友

1001未

比D反應

Post(12) #575 猜情尋

推你老味

乜都唔睇
睇下會唔會自隊

真係中

Post(12) #725 葬月

一個二個咁早訓

沖完涼再返嚟

今晚推爆佢

你追得好快

同你一齊

gogogo

推完訓

tg聽日覆

未入快入

想入自殺隊請自隊

就係咁簡單

紅黑紅紅黑

哈哈哈哈

和我高飛

無名係邊

你都要入tg gp

仲有我最鍾意既腳仔

佢消失左

其實

975

成日講都怕拉克絲屌我

話時話好耐冇見佢

其實我好想有大集合

12個po曾經出現既巴絲都入同一個gp

不過應該幾難

始終

天上星多月不明

地上人多心不平

入tg gp

自己搵

快

淡仔又上水了

救

太好

有人陪我

唔駛自閉

成個弱智咁

仲有我

1001

自殺隊得返我地係水面

似似地